想買支3000千令蚊嘅木結他 有冇推薦？

本身玩咗幾年結他（hea玩)
本時玩開fingerstyles sungha jeng果類
有冇好介紹？

順手得夠

去tomlee 試曬咁多支3000幾蚊既結他，邊支最就手就邊支

琴日買左支taylor academy 10e（電木），
但咩上身覺得大左少少，
如果你有興趣可以試試佢，
鐘意既話可以$3000讓俾你，原價 $4420。